天高地厚

就快也不夠日爭夜鬥

都唔及我對敏敏嘅愛

塵仔

整容不了

豬仔

你就整

天高地厚 流連在摩天輪

鍾哥我好眼瞓

就此各自暢遊

叻

Go weak

is

Weak and wake